[扮㗎妹] 支那妹搭高鐵直播被投訴 鬧事以日語罵警

一名女子5日搭乘一輛從天津開往大連的高鐵列車，她在乘車期間開直播，但因音量過大被附近乘客要求降低音量，不過卻因此讓她情緒瞬間失控、破口大罵。不料，在警方、列車服務人員上前勸阻時，她朝著員警狂飆「不標準」的日文。目擊者指稱，這名女子整整鬧了4、5小時沒停過。

這名女子上車後40多分鐘就開始直播，但音量非常大聲，「整個車廂全是她的聲音」，而附近一對帶著小孩的夫妻上前勸阻之後，這名女子情緒失控，開始破口大罵。
期間鬧事女子甚至脫口「打你喔」、「我讓你們全部上，全部幹倒。來一個，倒一個」，接著她再度拿出手機直播，對著螢幕直呼「他們欺負我一個二級殘疾人，領國家低保的」。雖然警方以「影響其他旅客」為由試圖讓女子降低音量，但她仍不理會警方，還直指警員影響她的心情、影響她在座位上正常休息。

目擊者指出，警員一路勸導，並未採取其他措施，而直到列車抵達大連北站時，女子仍在鬧事。網友看了紛紛表示，「學了2年日語的我，聽到好尷尬」、「讓她一輩子都別坐高鐵」。

這名女子上車後40多分鐘就開始直播，但音量非常大聲，「整個車廂全是她的聲音」，而附近一對帶著小孩的夫妻上前勸阻之後，這名女子情緒失控，開始破口大罵。
期間鬧事女子甚至脫口「打你喔」、「我讓你們全部上，全部幹倒。來一個，倒一個」，接著她再度拿出手機直播，對著螢幕直呼「他們欺負我一個二級殘疾人，領國家低保的」。雖然警方以「影響其他旅客」為由試圖讓女子降低音量，但她仍不理會警方，還直指警員影響她的心情、影響她在座位上正常休息。

話時話，佢地好鍾意開facetime時開埋speaker講電話

香港 d 呀叔都係

應該係有病

二級殘疾，係咪講智力?
香港係白卡贏哂，有冇人知大陸係咪?

師奶阿叔最多

又扮日本人

中二病好恐怖

條女好撚豬

東北人，
所以親日。
哈爾濱人親俄，
大連/長春親日。

去同當地人傾計會有兩個version ，
開頭大概會係
雖然我們是中國人，
但不得不說俄羅斯/日本人當年在這裡的建設真不是蓋的

D廢中好撚鍾意大大聲播we7錄音